蘋果長69分鐘 抗爭紀錄片！！

莫忘暴政，誓究暴警。《蘋果動新聞》製作之《抗暴之年》2019特輯，現全新增設 #英文字幕 版本，請即分享，讓世界聽見香港人的聲音。

2019 was a year of protest for Hongkongers. It was a year to unite the valiant protesters and the ‘peaceful, rational, non-violence’ protesters, and a year to shed tears for the future and for the fellow Hongkongers. “Liberate Hong Kong, revolution of our times”, the cry echoes in our mind. We will never forget the scenes of police brutality. The song “Glory To Hong Kong” brings warmth and comfort to our hearts. “6.9 6.12 7.21 8.31 10.1” seems to have become a set of passcode between you and me. This year, Hongkongers suffered from various losses, but we learned and grew at the same time.

From early summer to the chilly winter, sons and daughters of Hong Kong faced different challenges. However, we believed we will see hope as long as we persevere. We will fight on, hoping that one day we will be able to take off our masks and celebrate our victory at the protest zone of the legislative council.

In 2019, the revolution of our times has not yet succeeded, but we hope that the light of dawn will come as promised and Hong Kong will be liberated.

∞ ∞ ∞ ∞ ∞ ∞ ∞ ∞ ∞ ∞ ∞ ∞ ∞ ∞ ∞
YouTube version:
∞ ∞ ∞ ∞ ∞ ∞ ∞ ∞ ∞ ∞ ∞ ∞ ∞ ∞ ∞

2019年，是港人抗爭的年份、學會和勇合一的年份、為未來、為手足落淚的年份。「光復香港、時代革命」之聲，迴盪在你我腦海。警暴的畫面，教我們難以忘記。願榮光歸香港的歌聲，溫暖大家的心。「6.9 6.12 7.21 8.31 10.1」，大概成為你我心中共通的密碼，這一年，香港人失去了很多，但也學懂了很多、成長了很多。

由初夏至寒冬，同行兒女面對重大考驗，但我們深信，只要繼續堅持必定能夠看見希望。就讓我們繼續奮鬥，寄望在煲底除罩相見的一刻。

香港人的2019，時代革命尚未成功，還望2020黎明守信到來，香港最終能得光復。

推

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

每人同我睇10次

好似套戰爭片

痴線，好片冇人推

推